[同場觀眾小心！！]有大陸仔21號番左武漢, 今日27號係朗豪坊睇戲

個post comment有起到底

坐隔離既

祝佢冚家剷

屌佢老母

藍絲？

仲睇同場嘅都唔方好人

去藍戲院睇藍戲
中左招都唔抵可憐

藍絲

睇家有喜事 中咗武肺的話

From fb comment

屌，推唔郁照推
好撚仆街想害死幾多人

屌你老母仲睇家有喜事
坐隔離嗰啲人

有啲慶幸自己係啲平時唔係幾鐘意睇戲嘅人

推呀 北區小心

可見香港政府幾無能 病毒源頭既人過嚟都唔使隔離冇咩措施直接放佢周圍走 存心想我哋攬炒

死仆街！咪撚害死香港人同隻貓

死仆街

上水天平 小心

仲要睇家有閪事 死有餘辜

R 仔

屌

死支那狗 推

點解個樣可以咁柒

睇家有囍事, 係抵中既,
多謝黨啦

同場果d今次真係家有喜事 恭喜哂

佢條女係咁先

Push

家有喜事 唔怕既 喜事黎

家有白事

佢條女都幾撚勇

睇得家有喜事都係戇鳩仔

條女住清河邨清朗樓

呢D垃圾戲都入場睇咁係你抵死

diu

如果佢比人私了都唔割

睇家有喜事已經抵死 北區自己睇路啦 冇呢條大陸仔都多咗好多大陸佬落北區

起埋條女啦

推

推
Btw好柒

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關